## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами как работает цикл forEach.
Він виконує вказану функцію один раз для кожного елемента в масиві. Але в нього немає можливості обірвати обхід колекції.
